想問點解會提我咁多次？

之前提我兩次都可以當佢提我唔好打少次j
但係宜家三次又係咩料？
仲要唔撚係j圖，係條撚樣打飛機既vine

又泰妹, 又越南妹

無啦啦send 多咗張圖
勿相認唔該